駿洋邨隔離者不滿： 冇電視睇！

【明報專訊】「鑽石公主」號首批香港居民昨乘包機抵港，下機後被送往火炭駿洋邨隔離。有隔離者向本報表示，單位設備尚算俱全，有電暖爐、洗衣液等；膳食方面亦正常，有「臘腸雞飯」、「排骨飯」等供應。惟有隔離者不滿單位無電視及其他消遣設施。

百警巡邏設路障 保安駐守走廊

逾百警員昨早在駿洋邨一帶巡邏，並在所有出入口設路障，車輛要出示證件才獲放行。首輛接載「鑽石公主」號首批香港居民的旅遊巴，昨早10時許抵達駿洋邨，其後7輛旅遊巴亦陸續抵達。隔離者在穿上保護衣的民安隊人員協助下進入駿逸樓，接受隔離檢疫。

衛生署昨接獲入境處轉介兩名自行回港的鑽石公主號港人，經評估及量體溫後，昨晚約7時轉送駿洋邨，兩人戴着口罩拿着膠袋下車，由穿防疫裝備的醫護陪同入邨。

倘不夠物品可告知 門外櫈交收

記者從邨外觀察，大部分隔離者被安排入住中層至高層單位，部分單位晚上亮燈，有人伸手至窗外晾衣，不時有人探頭觀望街景。

隔離者韋先生稱，與妻子入住高層單位，目測面積約200平方呎，門外走廊有保安駐守，所有人嚴禁離開單位。他說膳食和其他所需品會放置門外椅子，只需開門取物，毋須離開單位。

設免費Wi-Fi 3餐有得揀

他透露，若單位內物品不夠，可致電或WhatsApp予工作人員，形容安排像「酒店Room Service」，運送亦算快。但他說單位內無電視，覺得「好悶」，幸好網絡接收良好，亦有免費Wi-Fi。他又說，隔離者家屬可帶物品到駿洋邨，再由工作人員代為轉交。

另一隔離者張太稱，昨晚晚餐有番茄滑蛋飯及臘腸雞飯提供，另亦獲發餐單，可選擇未來3天膳食。她在郵輪上的房間無窗戶，現大致滿意單位情况，「起碼可以望到街景」，惟亦不滿無電視，正等候兒子送來平板電腦。

熱愛郵輪假期的韋先生預計，到3月4日才完成檢疫回家，對今次逾個半月「旅程」感意外。他指今次是第六次登上鑽石公主號，「我好鍾意𠵱隻船」，有機會還會再登此船。

有得上網已經算係咁

仲有人睇電視

嘆世界咩

你黎隔離，唔係渡假

忽撚左呀？

霸撚住條邨仲要咁多要求

每人一部ps4 連netflix好唔好？

橙

有部notebook就得啦, 仲睇電視

有得上網仲洗乜要電視呀...

隔離者不滿： 無嫩口雞叫！

每人一張按摩椅 一部PS4一部NS 沖涼房有按摩池好冇?

你睇落船果班個個都妹下妹下就知

有wifi已經係恩賜

再嘈送去火神山算啦

NS就算啦 PS4就得

有wifi咪睇到電視囉 on99
安排埋dup骨畀佢地啦

應該上去方艙醫院隔離, 1000人用1個廁所

加埋個機械人按摩員, THX

附件居民唔勇武就係咁

睇cctvb?

打麻將啦, 屌你老母

遲啲要政府安排叫雞

她在郵輪上的房間無窗戶，現大致滿意單位情况，「起碼可以望到街景」，惟亦不滿無電視，正等候兒子送來平板電腦。

坐內艙房隔離咗成個月真係人都癲

工廠區

洗唔洗定時定候安排男優同女優服務佢地？

俾我可以上網睇av已ok

熱愛郵輪假期的韋先生預計，到3月4日才完成檢疫回家，對今次逾個半月「旅程」感意外。他指今次是第六次登上鑽石公主號，「我好鍾意𠵱隻船」，有機會還會再登此船。

咁大陰影都仲敢搭

同拎綜援但話無錢去旅行砌高達一樣

每戶一部Osim

痴線仲要無放題食
政府又係過份嘅

下次不滿無雞叫

諗起去法國定邊撚到避難個班難民
屌柒政府無女比佢地屌，搞到性欲高漲

識得揀一定揀翠雅山莊

有手提電腦都未必一定識用，唔知識唔識打倉頡、速成、拼音。
有wifi可以用電話上網，又可以手寫同語音輸入，
D電話入面分分鐘add晒D藍屍group、藍屍friend，
Youtube全部都係藍屍片。
電視淨係睇CCTVB。

使唔使call 條女比佢？

肺炎黑警臨死前公開虐殺示威者情節唔該！

我兩老幾廿年冇出過街

呢班垃圾可唔可以快d死
有冇辦法起佢地底

有wifi乜9都睇到啦

冇switch玩好慘，無ring fit

睇下港台囉

廢老

入去嘆咩，仲咁多要求。

閪女人死全家

你隔離緊架..屌你老味 傻撚左啊

可能會要求完左拎埋走

無中招咪無陰影囉

公平啲講, 03個陣有playstation 比人玩添

村民都未撚屌柒你班港豬
嫌三嫌四屌你老母臭閪
唔撚鍾意死撚左佢啦仆街

有免費wifi仲想點

果個位好難打
火炭好易布袋陣

有飯你食仲想點（藍絲廢老思考）

公平啲講03未有ip11

望到Xianggang U 班NDS 開開心心住酒店
又真係幾大對比嘅

實係睇cctvb

有線新聞

人地都係隨口講 點解要小提大作

有得上網 又可以自己送部SWITCH去, 我覺得OK啦, 如果我要隔既話

明顯唔係啦

Print 張電視圖比佢，至多彩色

有wifi已經好好

單部ps4入去玩都得啦

快手確診順手死埋

暉明邨之後港共政府一早佈好晒防啦
加上附近得工業區 難啲吹雞

藍絲要睇TVB

屌政府啦
屌中共啦
無tvb 睇

9成睇左翠雅D房

免費Wi-Fi咁好

WiFi有冇1000mbps先

條友擺明藍屍啦

佢地合計比人格離左幾多日

成篇報道內文只係講咗一句，無電視好悶
講到佢哋好似好大不滿咁

老實講，又係舊問題，金鐘咪又好難打，612個日大家當endgame咁打。

有冇hell hen?

駿洋邨隔離者不滿：冇雞叫 冇系屌！

佢地半夜運物資入去
成兩百隻防暴狗係到搬水馬
果頭既原居民村七個村長冇人知
連房署都係第二日朝早先知道
就算要勇要打都難
火炭根本冇路走

利申附近村民

隔離完醫生會問你做乜咁虛弱

俾埋部switch你打好唔好
有wifi都算係咁啦屌

你入過黎火炭就知咩事 要打既話人數要好多
同埋佢地係半夜入邨迅速部防 當晚無人知咩事

港共下次宣佈其地地區做檢疫中心，事前佈晒防，唔通大家唔理？

我覺得連藍絲都唔出動，無謂勇武

上得郵輪個個等死mode
藍都好正常

無CCTVB#h

最好就有埋糧出囉

廢老嚟講
都算極品

冇電視

唔要機械人，冷冰冰咁，最好係骨場專業骨妹，有得搞就最好

咁就要起底？

政府wifi 20分鐘要連一次

論標題的重要性

班廢老無手機無平板 ?

竟然冇tvb 睇

廢老先睇電視

可唔可以要求每日一個處女上門

好快變凶宅

睇少陣tvb減少腦殘

入面其實有無沖涼設備 坐椅 床 ?

希望佢中啦

抬個mon入去

基本啦 有埋switch就好少少囉

有 見過民安隊搬入去

上網睇電視咪得囉

政府之前又話用5000買電視比窮人
即係而家比人隔離嘅仲衰過啲窮人

人一定要有事

返上船啦仆街

咪係再嘈掉佢地去狗屋

睇少陣cctvb啦廢老

接你返嚟仲想點

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

包埋骨妹果盤好唔好

2020 年仲睇電視

無ps4 無Netflix 無電腦

監躉咩 應得㗎喎 人人都有份交稅

係入面等死

會唔會投訴冇文匯報睇

駿景園
禦龍山居民會同你勇武

屌樓上根本同支那狗無分別
要求政府做更多嘢俾更好嘅服務本來就係應份
你地講到一定要最低要求咁 不如好似支那咁起個頭火神山集中營掟啲人入去算啦
一方面笑9支那火神山 一方面根本支持政府以最低標準對人民

你班仆街得一想二

化骨龍：使唔使俾埋個屎忽你呀

唔洗睇tvb?

你識唔識分必需品同奢侈品？

仲要唔知會唔會俾佢mon你上咸網

應該包間酒店，反正好多酒店都無人住

屌24小時播CCTV第1台俾佢地睇飽佢

廢老唔識上網睇netflix?

以為住緊酒店

有網上咪自己搵電影睇囉，去cable同now又有新聞報導員對住你讀，用網絡收電台又得，再唔係開live chat，再唔夠叫親友帶部遊戲機入去..................屌你電視機偏偏最少野睇最悶

電視有咩好睇? 雪花?
條村裝好曬D線未先?

咸網都唔比上？
咁點打丁

冇得唱K揸波嘅？

要有Now 同 Netflix

日日打邊爐啦

冇電視睇 世界末日啦

附近得工業區既洗乜抗議？咪由佢用

不如話無愛做 叫正苦俾條女你解決性苦悶

唔得
要包埋女

電視唔係必需品, wifi先係

咩年代呀仲無電視

去渡假呀

前線好黄 比部電視你咪又你睇cctvb

呢個隔離室簡直係毒撚完美世界，有wifi有人送三餐，仲要免費，住一世都得！

如果有
咪又係睇tvb
廢老

笑死
真係當人狗咁樣處理咩
2020電視咁撚平 有要求的話比部佢有咩問題
最後反正都係收返晒
好彩唔係你呢啲傻鳩做領導階層
仲智障過林鄭

要隔離多一年就多嘢做喇，可上天台種菜，養豬剩係派米養住先

依家咩年代 有部手機做乜都得啦

有得上網仲想點

呢個時候緊係屌政府
政府垃鳩圾
做野做一半 電視都無
坐監呀

正

是第六次登上鑽石公主號，「我好鍾意𠵱隻船」，有機會還會再登此船。

佢畀你睇係人情

唔畀你睇係道理

佢鍾意嘅話

當你係犯咁困都仲得

有埋wi-fi畀你啦

你仲想點

自己上網睇啦

人哋個仔攞部平板嚟 嫌手機 mon細呀

睇住海底奇觀先啦

中央冷氣 同船上有咩分別

03冇ps嘅話就得返貪食蛇同記憶力遊戲

以為自己係陳同佳

都有wifi，重唔知點樣睇到電視台?

就算唔係中央冷氣，邊間酒店肯租俾政府

點解唔包埋叫雞

有得上網都無電視睇 佢地應該check下智商先

留意返
係等死

最多一個月命，都就死啦 ! 仲睇乜撚電視

on9

最好

blame the victim?

2020年居然話冇電視
一定係廢老

比埋雞你叫好唔好呀？

迪士尼
海洋公園

比埋天使你好無呀

家下隔離你當渡假咩

隔離者家屬可帶物品到駿洋邨，再由工作人員代為轉交。

要電視咪叫屋企人攞過嚟囉，嘈乜9

唔知以為正苦欠咗佢地

老實講電視好撚基鳩本要求咋啵
大佬坐監都有電視睇啦
咁又叫得一想二有部電視又叫渡假
連登仔都on9

隔離緊咋啵，懲罰黎既咩，成班都當左隔離係懲罰，唔怪得會有人逃避隔離啦

咁又真係好悶既
個單位又唔係自己屋企, 係屋企都話做下家務
隨身物品又只係得去旅行既野，多數notebook都無
望住電話玩唔得好耐
唔通由朝訓到黑

坐監係一大班人睇一部，呢度要有就要一人一部你肯定要咁樣浪費錢?

今時今日仲要睇電視果啲肯撚定係藍絲廢老

有wifi仲想點

咪係 有訴求好正常姐
電視又唔係過份

屌洗幾撚多錢呀
而家啲電視咁撚平
政府是撚但一樣垃圾工程起個音樂噴泉都幾十億啦屌

“若單位內物品不夠，可致電或WhatsApp予工作人員”

唔知煙鏟要煙有冇得攞?

酒店服務，有無得WhatsApp叫雞先

死咗咪燒部電視比你囉屌
隔離仲咁撚多要求

隔離房設備好啲應該會令人冇咁抗拒隔離

自行回港
搭飛機？
咁同機嘅人係咪要隔離？

有免費wifi仲想點？

真 連登仔真係好撚偏激
人地係隔離
唔係坐緊監
電視真係好基本
後生嘅有電腦電話都捱到
但老野可能真係靠部電視過14日

比豪宅你住好冇？

集中營係咁. 遲d 會叫你入gas chamber.

廢老冇my tv super

叫家人有帶比你啦，同埋佢一齊格隔14日

今日倉加一個

佢地依家仲當自己係去緊旅行?
班藍絲廢老咁撚多要求既搞清楚莊閒先啦
冇人欠你嫁

俾埋雞你叫好唔好？

咁撚多野講

可唔可以順便要個按摩浴池

有得上網仲邊使電視

有WiFi已經夠你玩啦
仲想點

入得「方艙」唔使廁所啦

武漢雞？鴨呢？鵝呢？平機會快做野

有wifi電話睇都得啦

提供Osim 定 Old 蟬先?

叫埋雞佢好無

屌你老母 藍絲廢老狗

關愛基金d電視呢

想要部電視睇下就比連登仔屌係藍絲廢老又話要起底

你呢個言論唔講我以為你係香討藍絲

而家仲有人睇電視

咁我有講錯咩？

藍絲就係咁

正一圈養豬，新聞又唔睇 下下離地到仆街
知唔知北韓確診係處死？
電視？燒俾你慢慢睇

呢啲標題黨真係ON99
亂咁加個感嘆號落去誤導

邊個莊？

不滿：無雞叫！

召喚林鄭

我覺得香港已經好自由 你仲想點
政府畀你係人情 唔畀你係道理

真係當自己公主咩

有少少標題黨喎條廢老係話無電視好悶但都好彩有wifi

exact7ly，又要學西方人權自由，但當唔係影響自己果時就當返其他人唔係人

咪撚睇囉，拎電腦嘛 76

最好笑係當你犯咁困都仲得
睇到我下巴都跌埋出嚟

以為睇緊香討 微博 CLS

其實可以
[隔離者家屬可帶物品到駿洋邨，再由工作人員代為轉交]

完全係樓上嘅思路

咁撚重防, 一早set哂rb, 你勇俾我睇囉
上連登拎keyboard打字你就叻

咪係囉 人地咪話「現大致滿意單位情况」

記者一定會問佢有冇咩唔滿意
話想有電視 都唔撚得？

日日播港台比佢睇就岩

風高物燥

返返郵輪度睇囉

睇viu tv 唔比呀？

返上鑽石公主繼續慢慢嘆啦

你估渡假呀，戇撚鳩

咁上返鑽石公主號啦， 令我諗起魔盜王隻
De Vliegende Hollander

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

睇少陣tvb就嘈嘈閉

使唔使給埋叫雞服務啊

DLLM

信政府 唔睇

斷佢網喇 屌

睇過bob叔介紹隻船係幾正，不過俾人搞臭晒

我要牛油先可以食方包

仲想點！

有ps4就夠，打緊rdr2

鑽石公主>公屋
天堂回到地獄

搵埋條女比你屌好唔好呀

我要食蛋! 腸! 雞! 唔要雞皮!

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

冇 switch

整wifi條友心諗：重有人睇電視既咩？真係要睇，上網都有啦

真係當自己住酒店

叫埋雞比你好冇

打開門叫對面單位個大媽過嚟出下火

因為附近都無乜人住 最近都係隔左個樹林嘅村屋

有wifi已經得啦
唔識上網睇電視？

咁唔使郁都可以有啲聲有啲娛樂

睇完header就諗起呢張一幕

屌你坐疫監仲咁多要求 洗唔洗搵間總統套房招呼你班瘟神

香港地 有地方住唔撚洗你交租重想點

按摩椅？ SPA?

其實佢地都只係唔好彩上咗架疫船，冇呃冇搶冇返大陸，隔離係盡緊防疫嘅義務，但佢地唔係犯法坐緊監，將心比己，你要隔離都會想要返啲娛樂，唔需要對佢地惡言相向

仲未玩夠咩
就係班人明知有武漢肺炎爆發都仲要去玩
而家先要隔離
玩少陣會死咩 比佢地傳染到就真係累死人啦

班死廢老雞蟲賤種被隔離可能會怨冇得去支那屌閪添呀

成班唔睇内文就喺度屌
人地都話 大致上滿意

俾港台、有線、now班藍睇，咪日屌夜屌新聞唔中立，cctvb新聞最真囉。有d話cctvb黃。
我識個藍屍話有線偏幫泛民，佢乜電視新聞都唔睇，淨係睇港人講地。

我要袁詠儀就夠啦，兩個月thx

每人一隻袁詠儀

Ching 食咁撚偏

你老母你係隔離緊呀 唔撚係渡假呀柒頭

睇返隔離post 隔離期間隻船係開放咗幾百套電影俾佢地睇嘅廢老唔識上網揾係正常
佢地都話等個仔送野入去就收貨啦唔算太難服侍

咪話咗家屬可以送野入去，叫佢屋企人送部電視入去俾佢睇

廢老唔識裝app 睇

有冇AV解決性需要

仲有條區佬
到底點解會選到出嚟

好想知道森美老豆老母點

我都可能會想睇下有幾多警察確診
比我簡要desktop 好過電視

藍絲冇左cctvb會比死更難受

陣間投訴埋冇ps4 switch打
再投訴冇雞叫

但佢地擺明係度假心態
正常人應該係擔心身體多過嫌冇娛樂

駛唔駛俾埋法國大餐你食呀

真係好撚多聲氣
咁唔滿意就死返上船
無人求你返香港

藍屍先睇電視

反正第七次有事嘅
只要有中國人同船
香港政府都係會出錢救返佢
最後重包飲包食
邊度有陰影
不知幾正

有得上網 仲想點